食炸雞唔食皮嘅人係垃圾係畜牲

去食白烚雞肉啦 浪費曬

唔炸呢

都係

咁脆都唔食

死肥仔

我標準

Bmi幾多

我鍾意食肉唔食皮唔撚得

關你撚事咩